明串你呀熱狗！加州大學研究：拒絕戴口罩及不遵守社交距離者認知能力較低

850人參與調查 證明拒絕戴口罩者認知能力低

在街上見到有人拒絕戴口罩，以及不遵守社交距離，還與朋友聚會見面？最近加州大學心理學副教授張偉偉（Weiwei Zhang）和其研究團隊向850名美國市民進行調查，收集社交距離依從性、抑鬱情緒和焦慮感等數據，得出結論，拒絕戴口罩及不遵守社交距離的市民，其認知能力較其他人低。

點解香港會有班咁撚on9既人

為左表示自己與眾不同唔戴口罩
而家驚俾人告又扮大家樂呀姐

熱狗不怕死 絕無傲氣